{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017270",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 스테이 호텔"
    },
    "text": "清州ステイホテルはデスクで部屋を予約して確認することができます。 宿泊施設は34の客室で構成されており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 2020年12月18日にグランドオープンを行い、予約及び利用に関するお知らせを確認することができます。 宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数がいる場合には1人当たり10,000ウォンの料金がかかります。 清州ステイホテルは未成年者の利用が制限されており、未成年者の予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができませんので、身分証明書をお持ちください。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 レイトチェックアウト時には1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 また、一日中STAYパッケージを提供しており、スタンダードとデラックス客室としてご利用いただけます。 ホテル内では最高仕様のゲームPCを設置し、バトルグラウンドやリーグオブレジェンドのような高仕様ゲームを楽しむことができ、全客室ではネットフリックス、ウェーブ、ムービーネットを視聴することができます。 また、セスコメンバーシップに加入して定期的な消毒および防疫が行われており、ホテル内の全階ロビーとエレベーターにはセスコの空気消毒専門機器を設置し、訪問者の健康と安全のために最善を尽くしています。 お客様のレビューを見ると、清潔で良い施設を提供するという意見が多く、位置やルームサービススタッフの方の親切さについての言及もあります。 いくつかのレビューでは、部屋の大きさや掃除の状態の改善が必要だという意見がありました。 SUVは駐車可能で、トイレは別に存在するため、少し不便かもしれません。 それ以外はだいたい満足できる宿と評価されました。 ホテルではバグ可能な2台のPCとスマートスイッチを提供し、全客室には65インチサムスンスマートテレビと空気清浄機が設置されています。 また、ヘアアイロン、静音冷蔵庫、スタイラー、マッサージチェアが備えられており、セスコエアジェニックの設置で空気を殺菌しています。 これは新型コロナウイルス予防のための措置です。",
    "QA": [
        {
            "question": "清州ステイホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "清州ステイホテルは2020年12月18日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "清州ステイホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "清州ステイホテルは34の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "清州ステイホテルではどのような言語で案内してくれますか？",
            "answer": "清州ステイホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "清州ステイホテルの宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "清州ステイホテルの宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数がいる場合には1人当たり10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "清州ステイホテルでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "清州ステイホテルでは未成年者の利用が制限されており、未成年者の予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができませんので、身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "清州ステイホテルではレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "清州ステイホテルではレイトチェックアウト時には1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "清州ステイホテルではどのようなパッケージがありますか？",
            "answer": "清州ステイホテルでは一日中STAYパッケージを提供しており、スタンダードとデラックス客室としてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "清州ステイホテルの設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "清州ステイホテルでは最高仕様のゲームPC、65インチサムスンスマートテレビ、空気清浄機、ヘアアイロン、静音冷蔵庫、スタイラー、マッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "清州ステイホテルではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "清州ステイホテルではセスコメンバーシップに加入して定期的な消毒および防疫が行われており、ホテル内の全階ロビーとエレベーターにはセスコの空気消毒専門機器を設置し、訪問者の健康と安全のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "清州ステイホテルのレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "清州ステイホテルのレビューでは、清潔で良い施設を提供するという意見が多く、位置やルームサービススタッフの方の親切さについての言及もあります。ただし、部屋の大きさや掃除の状態に改善が必要という意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 676,
        "QA": 641
    }
}